[男vocal]有冇人想夾band

男vocal，有冇人想夾band
出面有教少少流行曲，
今年考完rock&pop grade8但未拎到證書
主要玩廣東流行POP，可以玩COVER/原創
放上YOUTUBE定上串流(識人可以搞)
視乎大家有幾夾/想走幾遠
詳情TG傾，有意add